要維持一段異性友誼好難

有時候猜度太多
覆個msg 驚太快覆會令我誤會鍾意我
打個電話比你 你唔敢聽 就算聽 講多兩句就收線 你怕你會對我太好 令我對你有好感
約你出黎 你又退步 怕距離太近 要保持距離
其實你驚乜尻 識左咁多年仲未friendzone我咩？
怕既都係自己既胡思亂想
怕我會鍾意你 怕自己會對我有興趣
怕超越友誼呢個界線 但又會一齊
但唔洗擔心啦
我其實真係鍾意你
雖然我知我配唔起你
知道你近來有幾個男仔追緊你
但唔緊要架 我仍然會係你身邊守護住你

你根本就係唔識溝女嘅死毒撚

唔好咁多幻想啦 你兵都不如渣

擺明想甩你

收皮啦 根本就唔止想做朋友咁簡單

Gold digger